而家係反送中 唔係攪港獨呀

唔好比班港獨撚騎劫反放中
明明民意所歸就係反放中
港獨騎劫左個個都唔會撐
唔好中招

而家係反送中